今日提醒你：李小龍銅像開售

今年是李小龍逝世45周年，香港文化博物館邀請朱達成製作約30厘米高、相同造型的限量版李小龍銅像，每個銅像均刻有獨立編號，今早10時起在博物館禮品店開售，另接受海外郵購。
售賣日期：今早10時起
售價：2,780元
購買方法：親身到香港文化博物館禮品店購買，海外郵購可電郵至able@soleculture.com查詢。每人每次限購一個
網址： https://www.heritagemuseum.......ationsouvenir/blstatue.html

買返去放神台當神拜咩